太古城斬人案可以話係恐怖襲擊

多人受傷
仲有人好似耳都甩埋

RTHK live 聽到有人講 有人比人斬ear

耳都甩埋

［請做文宣］要求政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

係
呢啲畫面同恐怖襲擊一樣

香港人
還拖
所有人每時每刻帶長傘出街
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

有個昏迷

捉唔捉到人？

斬人重可以行得走得，咩天理

係咪灰衫個個斬人?

救樓主老母

所羅門知道未

D人唔比佢走
佢頭先仲脅持左人質

係

大家快D講佢知啦

一冇左勇武係度
班和理非今日即刻比人
又拉又斬當狗咁打到仆街

耳都冇埋
仲阻膠係到叫:唔好打呀、唔好打呀

想引真勇武出黎比人拉？
和理非有受傷 每人都會悲傷 但係難以避免 今後每人都要識得保護自己
想無痛抗爭 可以搭時光機番2014

你仲係唔明我意思

收皮啦屌你老母香港人俾人斬唔還拖搵美國佬救呀

知道左又點

屌啊
手足又有損傷
政府直接戒嚴啦

耳仔係被咬甩

呀蛇想引我講野???
使唔使屌閪都教埋你呀??